RARITY = urlencode([Базового класса | Ширпотреб | Промышленное качество | Армейское качество |
                                        Запрещенное | Засекреченное | Тайное | Высшего класса | Примечательного типа |
                                        Экзотичного вида | Контрабандное | Экстраординарного типа])

QUALITY = urlencode([Немного поношенное | Прямо с завода | После полевых испытаний | Поношенное |
                                   Закаленное в боях | Не покрашено])
TYPES = {
    all     : Все
    17      : Винтовка
    49      : Дробовик
    88346   : Инструмент
    21      : Ключ
    257805  : Коллекционный
    1       : Контейнер
    181     : Набор музыки
    293     : Наклейка
    365     : Нож
    19      : Пистолет
    3       : Пистолет-пулемёт
    3111    : Подарок
    1051    : Пропуск
    75      : Пулемёт
    47      : Снайперская винтовка
    3279    : Ярлык
}


[списки]
https://csgo.tm/ajax/i_popularity/all/all/all/2/49/0;100000/all/all/all
/ajax/
    i_popularity/ - сортировка [pop - выгода|price|name|offers - количество]
    all/ - раритетность RARITY
    all/ - качество QUALITY
    all/ - тип TYPES
    1/ - текущая страница
    49/ - всего страниц
    [price1];[price2]/
    all/ - search keyword
    all/ - категории [Обыч. | StatTrak™ | ★ | ★ StatTrak™ | Сувенир]
    all/ - стикеры [0 - без стикеров, -1 - с любыми стикерами, all]

[отдельная страница]
/item/310776672-0-SCAR-20+%7C+Sand+Mesh+%28Field-Tested%29/








